女人生到180有咩人會要

男方矮過佢又難一齊
就當男嘅有185以上
女方身型都唔好睇,隻腳仲長過身邊啲男人,瘦底隻腳又成條竹咁
半肥瘦又同屌男人差唔多

160 男仔

160同湊仔差唔多,男方都冇自尊喇

其實都唔差, 除非好肥
自信d 啦

嫁鬼佬，澳洲、荷蘭鬼都好高大。

無圖真係答你唔到

180咪得，69又唔駛就位

咁我LM先

利申180巴

但存摺同樣都係佔首位

識兩對都係女仔過180
一個高男朋半個頭 出街除左半底唔洗指意有其他選擇
一個條仔有185 但重後睇個女個勁似大件人妖